美國制裁hk , 會唔會令環球股市大跌

話哂"國際"金融中心

深圳樓賣緊6千蚊一呎。如果無美國照住。同大陸無分別。

咁股票狗會唔會扑哂街？

唔會

深圳樓賣緊6千蚊一呎，因爲近香港

香港會大跌, 環球唔會

大升tim, D 錢換馬

樓價準備跌樓了

難d

其實等於你屋企樓下部ATM壞左咁上下